突發有圖！尖沙咀開始捉人！

仕德福山景酒店門口對出

推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持